想問下多唔多公司車係自動波？

點解咁多人話on9先考2A/1A?

咩叫公司車？惠康送貨車定係公司名車主用黎避稅嘅跑車？

政府部門私家車/工程專用車

我可以同你講99%都係自動波唔好問我點知

望吓泊街啲車都知啦

大把公司轉哂自動

早排深水埗撞巴士果部都係因為自動波先搞成咁

補link
政府車

試都未試過棍波就淆底去考自動波，唔係on9係咩

關咩事

棍仔chok 一chok 就死咗啦

細路仔知唔知咩叫政府車

開始轉緊
但仲有大量棍
始終大把搵食車唔會年年換
15個D開咗換緊自動多

咪on9
自動波仲係好少
起碼過多30年 先好考自動波牌